朱經緯一出黎, 議事規則無訂企

香港人就係好呃,